製「牙膏Oreo」請流浪漢食判入獄15個月 法官怒斥支那人YouTuber行為殘忍

YouTuber為吸引更多人注意，都會紛紛各出「奇招」，不過一名YouTuber為了增加影片點擊率，竟自製「牙膏Oreo」送給飢餓已久的流浪漢，對方不虞有詐吃下後當場狂吐。影片在社會上惹來大批抨擊，該YouTuber亦因此被捕，日前被判入獄。
據外媒報道，現年21歲的YouTuber ReSet（本名任康華Kanghua Ren）於中國內地出生，但在西班牙長大及生活。他曾被選為西班牙及拉丁美洲最受歡迎的200名YouTuber之一，高峰時期訂閱人數超過110萬。
他於2017年拍攝一段影片，片中他把奧利奧餅乾（Oreo）中的白色夾心餡刮走，繼而擠上牙膏取代，「還原」後的外表與一般的Oreo幾可亂真。他其後於巴塞隆拿（Barcelona）街頭進行惡作劇，期間找到52歲流浪漢Gheorge L.，他先遞上一張20歐元（約175港元）的鈔票予流浪漢，然後再假裝好心送上「加料」Oreo。他暗中偷看到流浪漢吃下Oreo後，大笑稱，
"可能我有一點過份，但從好的方面看，這塊Oreo能幫他刷牙！我想他（流浪漢）在變窮後，從未有再刷過牙。"

影片發佈後隨即引起熱議，吸引過千萬人觀看，為他帶來2000歐元（約1.9萬港元）收入，但回應普遍為批評聲浪。而面對批評，ReSet拍片反駁
"只是一個無聊的小玩笑，若惡作劇的對象不是一名流浪漢，只是一個普通人，你們根本不會說什麼。"

不過流浪漢受訪表示自己吃下5分鐘後感到不適和嘔吐，並苦訴自己過去在街頭生活期間，從未受到如此糟糕的對待，讓社會上撻伐更為強烈，並有人報警。ReSet見狀刪除影片，並再次找上流浪漢，給予對方300歐元（約2910港元）試圖平息事件，希望對方不要採取法律行動。
他最終依然被捕，但就在庭上辯稱：
"我所做的不過是個表演，觀眾們都喜歡病態的東西。"

不過法官仍斥責他在過程中，羞辱及騷擾了一個年紀更大、更脆弱，且無家可歸的人，並表示這並非單一事件，指出網紅（social media star）傾向以「容易及易受傷害的受害者（easy or vulnerable victims）」為目標，作出「殘忍的行為（cruel behaviour）」。

最後決定判處ReSet 15個月有期徒刑，並需賠償2萬歐元（約18萬港元）予流浪漢。不過根據西班牙法律，被判處少於2年刑期初犯人士，刑期通常會暫緩，換言之事實上ReSet未必需要入獄。

戇鳩當有趣

支那狗

唔係呀幾有趣
可以睇住隻支那豬坐監

咁有趣做咩自己唔食

食牙膏就有18萬

人渣，仲要無悔意

"我所做的不過是個表演，觀眾們都喜歡病態的東西。"
啱 所以我支持佢自己食 而唔係跣人一鑊

fucking chinese

有消息話呢單野已經係歐洲瘋傳
大家都對鄰國重新定位

支那種就算喺外地長大都係甩唔到個種賤種特質

大陸狗最撚仆街一樣野係
自己作為中國人醜就算撚數啦
拖累埋成班東南亞國家既人落水
一見到 第一句就fucking chinese
明明就係班賤種搞事 結果大家一齊比人標籤

掉佢返支那啦

正仆街

混算西班牙國籍咁都入中國數

香港判呢啲應該唔洗坐

中國人累撚埋高質日本人都被歧視
日本人應該好撚驚比人認錯係中國人

心理有問題

唔關支唔支那事，事實上呢類prank係得外國會咁做，隨機陰人嚇人然後放上youtube，比佢更過份嘅都有，個人認為係鬼佬毒瘤文化之一

個流浪漢都幾好彩

將自己嘅快樂建築係別人嘅痛苦身上

我所做的不過是個表演，觀眾們都喜歡病態的東西

Prank應該要無傷大雅
支那賤種就呃人食牙膏

ON撚9同朋友玩就得
無比人打撚死算你好彩

人地喺大陸出世，但係由細到大都外國生活喎
咁都入支那數會唔會過份左

抵撚死
人地啲垃圾prank都識搵演員返嚟做馬
你條on9仔就真係咁傻豬打真軍

新世代啲鬼仔咪一樣咁on9，成個YouTube、Facebook同Instagram 都充滿住垃圾，仲要呢啲垃圾好受歡迎

連登仔三寶
可憐人自有可恨處
一切都是因果循環
弱肉強食社會係咁，唔係你呃我就我呃你，個流浪漢可以呃返個人

應該餵返佢食

基本上世界各國都有大量呢啲戇鳩當有趣嘅垃圾youtuber

其實整體Youtuber真係好多為左搏like不擇手段嘅仆街
自己做戇鳩野都算 好多會對其他人造成危險 一啲責任心都冇呃到like就得

？ 邊個連登仔講？

你精神分裂？

任何post case都適用 黃金真理嚟

個乞衣有餅食有錢收

咁鍾意表演就你自己食啦仆街

隨機嚇人嗰啲我覺得成撚日唔事後同人講返真係好仆街
有好多都係玩完就走轉目標

垃撚圾，利用人地既不幸黎賺錢

未夠餵雀食瀉藥正

仲衰過D咩抖音/youtuber自殘黎呃like
果D都只係傷害自己換取回報,形同賣血

呢條仆街係透過傷害別人黎呃like
完全係嚴重損人利己仲要自己覺得好爽
事前事後完全無悔意,賤種無品低格人渣

抵啦死傻仔

佢就要食朱古力Oreo啦.... 不過換pat屎入去

Ching chong chinaman

支那生蕃

有次同fd傾計 點解全世界都討厭中國
真係唸極都唸唔到中國人有乜優點&貢獻
人品已經差，仲要有破壞冇貢獻

垃圾唔分地域 只分人種種

做得好，夠膽整蠱啲鬼佬，話俾全世界聽，我哋中國人唔係東亞病夫

點解唔自己食？可能仲多人睇

應該罰佢坐足兩年零一日

罰錢

食返舊一模一樣嘅Oreo

支那賤種。應該罰完押返鬼國

喺外國大嘅支那狗就唔喺支那狗？

家教都好重要

同意
自己食番舊，感受下自己對人幾仆街

其實香港YOUTUBER AUMAN 留學果陣都請過佢D同學食牙膏OREO

應該質條支那狗食曬一枝牙膏Oreo

照你logic你老豆老母／阿爺阿嫲都係香港大嘅支那狗

梁天琦=支那狗？

鬼佬做連登就會話好好人 肯賠錢

下？仲重新定位？
唔係一早跌左落谷底咩

抵撚死

係
天期 大陸落黎 又話人民主覺醒
又可以當人係香港人咁計

希望政府可以比佢喺監獄繼續拍YouTube，直播自己比gay佬強姦，晚晚食晚都要撈埋啲精一齊食

坐完出黎拍下佢屎眼開花開成點
可能有多幾百點擊賺多一千藥費

中國人個朵都臭哂啦，佢地自己都wrk

關心自己國家聲譽既話，應該自己討伐左先

係囉，比人侮辱下就有錢收，幾正

幾時都話兒登仔同支那狗無分別

有時香港都仲講緊阿婆寧願執紙皮自力更生都唔拎綜援，依家比人玩但有錢就咁開心，係咪直頭要多謝玩佢果個？尊嚴？值幾錢啊？

呢啲係支那日常啦

佢入獄後唔好話執番揀
連牙膏佢都要比人口爆先有得用

完全唔識笑，仲要拍片，真係ON9

叫個youtuber 食曬成pack 我就信佢講笑啦

若惡作劇的對象不是一名流浪漢，只是一個普通人，你們根本不會說什麼
exac7ly 如果比個friend或路人食呢個先至係一個prank 但如果係對弱者做呢個行為就係bully

自大 仆街
果然帶唔走支那個種賤畜基因

我覺得一DD，同埋嚇下人真係唔會傷身，除非真係有咩心臟病人被你嚇到病發。

同埋都要睇你個創意，呢單就真係一D創意都無。

嚇人仲有:扮得真唔真，同被嚇既人是否歡樂，呢單野除左個餅可能做得幾真之外真係咩都無，但整餅呢D低手作，小朋友都做到既，太小兒科，真係無咩趣味，而如果係想俾錢D窮人既，不如俾就算唔好攪咁多野啦。

垃圾支那人識唔識尊重人

"我所做的不過是個表演，觀眾們都喜歡病態的東西。"

喜歡睇係真
但你做出黎係你on9

問題可能唔洗坐

法官：欺善怕惡？你老味食屎啦！

龍咁威都係咁啦，醒唔起有帶錢可以出去食啫

同ricegum件垃圾一樣
on9當有趣

D 人睇少 D 戇鳩野，就少 D 戇鳩做戇鳩野

血統係支那dna去到邊都冇得變

支那狗出到外國都係支那狗，就算土生土長都係支那人，個格同心態永遠都係咁差

大劣狗即係大劣狗

返咗大陸審唔到 no case

班killer clown先仆街
On9當有趣
最鍾意睇啲人嚇人然後撞到啲惡爺俾人打一身

有無原片睇

你係第一個咁講

應該判佢15個月每日3餐網上表演吞牙膏Oreo
吞少一餐, 加一個月

驅逐返支那啦

蝗性不改

雖然擺黎 但好似太長 就算當1/3

如果喺香港發生
法官應該都放生佢

點會唔入
佢老豆老母都係支那人支那大，咁條友就係支那家教
除非佢老豆老母係西班牙出世啫

支那人抵死

個支那youtuber應該係入面日日食3餐都係2牙膏oreo

支那狗個種天生就係低賤加冇品
無論係咩環境長大都係一樣

抵撚死啦

踢條友返中共國啦

龍咁威

支那賤種

有啲請人扮嘅都起碼唔會搞到人

搵真人搞個啲真心仆街

賠2萬歐

渣架。。

鄭中基 都有食啦

仲用條阿婆底褲抺一抺塊梳打餅先食。

痴尻線

捉佢入去 用牙膏填滿佢屎眼啦

底撚死呀

冇死刑仲有天理？

雖然支那人on9
但連登都大撚把人on9當有趣 (邊個台唔使講啦)
唔係因為風向
應該會大把負評

順便想問個rice甘幾時死

據外媒報道，現年21歲的YouTuber ReSet（本名任康華Kanghua Ren）於中國內地出生，但在西班牙長大及生活。

‘Its just a prank bro’

抵撚死兼無撚腦

啲錢咁難賺？

諗下如果係支那流浪漢，應該幾好睇

希望西班牙既獄友會好好招呼佢

黎啦

黎多幾單

好快全球有個依據去排中國

真係幾仆街